請你地824一定要去觀塘同機場

你要知道
中共係為政權而生 由大躍進開始已經殺左3500萬人
8964鄧小平睇到殺害人數報告仲話：吓 乜殺得咁少咋？
佢地有句野
殺20萬人可以換黎20年平穩
所以你唔好覺得輸左只會清算200萬人
係750萬人一齊清算大換血
所以而家一定要不停向外輸出中國威脅論
唔好因爲攰而停低
停左一定死無葬身之地

我地應該慶幸而家個中共揸fit人係維尼
換轉江派
你死左都唔知咩事
外國人一早俾佢既謊言呃到

我地已經洗濕左個頭，無回頭路架啦！
而家唯一可以做既係同佢死過！！！

係
中共本來就係偷個國家返黎
無為中國付出過任何野架仆街

林鄭:我要自編自導自演!仲唔spin到你班香港人,和理非,勇武乖乖地收皮!

林鄭:我先大大聲聲話會開個平台方便溝通。
再揾d藍屍黎扮下嘢，等你班香港人聽聽下就慢慢接受咗我d藍屍做你地嘅代表。到時你地仲唔收皮。等時辰一到我再放d黑警,黑社會出黎清算晒你班香港人!咁就真係天下太平!哈哈哈哈!

唔想咁樣可以點樣?

唔好理佢個所謂既大台
根本無認受性

824已經比班ADMIN吹朝早七點收左皮 建議立即推825

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

你錯重點
佢地唔係大台

同埋你唔好係度散播fake news
岩岩我先睇到824機場文宣圖

幫手簽 認定中共係恐佈分子

唔好on9
從來無收皮

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

行動Post! 推推推

推